有冇連登仔話我知，窮人做人有乜意義

幫富人做努隸

襯托富人都係一種意義

做人？做狗咋喎

窮人生仔

服務有錢人（提供勞力/洩慾）

你未夠窮啫，夠窮拎綜援住公屋日日炒股炒外匯，你真係忙過返工

做有錢人奴隸

其實有
但前提係唔喺香港

無屎忽

幫有錢人賺錢

不要再說了jpg

爭取安樂死

穷人唔可以阻止DQ
穷人唔可以阻止毓民落选
穷人唔可以阻止民主党卖香港
穷人唔可以阻止热普城本民青支持者互咬

穷人 --> 任何人

可以幫民主黨去遊行

又係你